今日確診白警今朝有翻工!!!

唔驚! 相信政府!

武漢肺炎在本港肆虐近3個月，確診個案突破600宗；過去10個月連番對市民施暴濫權、3萬人的香港警隊，截至周日（29日）亦增至3人染疫。據悉，初步確診的31歲何姓男警，駐守西九龍總部機動部隊，肺部有纖維化，發燒至38°C，留醫明愛醫院，報稱與早前確診的22歲深水埗軍裝巡邏女警、第428號病人沒接觸。衞生防護中心傳染病處主任張竹君在記者會表示，暫未有相關個案資料。

據了解，該男警今日有上班，由於西九PTU現於警察遊樂會內戒備及到旺角警署換衫，故警隊內部已叫同事暫避免去遊樂會，相信該處需大清洗，而同該男警同team嘅40名伙計相信需要隔離。

Source: Apple

要呃ot,病都唔抖

白警(白肺)

你已正評了這討論

個肺那麼花 能夠搭車返工歸家

為左OT錢, 可以去到幾盡